有冇人更新左iOS 13都有呢個問題？

係相簿到佢自動記錄左一個我成日send email去的address 做shortcut ，有冇辦法移除佢

Siri & Search 入面個堆setting 試下熄

試過熄晒都唔得

咁幫你唔到 去問下藍精靈

唔該巴打先

上圖底部果四個app icon打橫拉過去最尾，有個掣叫More,可能中文界面叫更多，篤入去有得俾你㨂suggest 用邊個途徑share出去，你熄左個email佢就得

同問，imessage share過都show出嚟，好危險

冇得淨exclude某啲人？

試左，都係唔得

懶方便唔緊要，起碼俾人㨂用唔用丫

仲有如果用safari，即使你清左history，佢都會在shortcut入面留低建議紀錄

清過了
都唔得

我直頭重設左部機都仲係度

係Apple Support app個chat問咗，
佢話無法編輯，亦都無法disable

Wtf

都唔知佢㨂shortcut個機制係點
我試左係咁send email 俾另一個email address 都唔會變shortcut

好似要係contact，同要係share個陣揀email再揀佢